周街唱歌嗰班撚屌同我入黎

屌你老母，痴撚左，個個老老幼幼喺條街開大個喇叭喺度鳩叫，大佬有啲質素衰撚過唱k嗰啲，唔好同我講咩街頭文化，藝術，根本嘈音，強姦公眾對耳，你要自high 就返屋企打飛機啦，好撚難聽呀，喺度發明聲夢

我試過趕去菜行百記睇戲，比啲大媽頂住左15分鐘過唔到去，之後我一手推開啲人突入，點知比班大叔捉住隻手唔比我走勁屌。。。

唔只星期六日旺角班鬼上身，平日喺隧道，天橋，尖咀碼頭嗰班後生都係痴撚線。